818 荃葵青大遊行

我果區

沙田開左個靚波，荃葵青既人都要延續落去！！！

咁突然，係咪真架？？

G持 但將焦點放返喺721先

有無路線?

推

未有消息！